發唔發覺次次得女人比人性騷擾，CCTAI班狗公先會出聲?

留意左好多次
次次有個生得靚少少既女仔比人性騷擾
CCTAI班狗公就好似網軍咁蜂湧而出
最搞笑係有人讚下個女仔靚都比人屌淫蟲
咁班女人日日話姜濤有幾靚仔
咪成班都係大淫娃??

但男手足比人性騷擾比人起底
班狗公就當睇唔到
聲都唔聲
咁叫男女平等

其實最物化最歧視女人就係女人
最迫害男人就係男人
狗公扮晒正義撚想呃閪屌

男人摸男人大脾個單都幾熱門

拉

唔好意思，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

中撚哂

你睇下有幾撚多狗公女權閪負評
崩口人忌崩口碗

港版N號房｜Telegram群組會員交換性愛片

想問佢係咪藝人？

冇關係架
讚下靚都唔得?
咁咪惡過23條啦

都唔明有乜好嘈，宜家呢個年代要學識網絡上保護自己，唔係話你著得sexy就要比人強姦，而係著得sexy的確會令你增加比人搞嘅機會同樣道理，你唔知幾時會好多人莫名關注你，你係網上公開嘅嘢自己比人起岀嚟，有人唔鐘意，就好似今次女學生咁;有女專做呢d增加知名度岀位搵錢，你可以道德高地話d人乜乜77，但你控制唔到人，惟有控制自己邊d公開

我開咗個po屌佢哋 佢哋淨係識負皮
仲有個on9 仔 係度話我五毛

兒登仔係咁
屈毛黨

你講得就啱啦
明明好似一字咁淺
係都要搞到複雜化

君子(食唔到女)

狗公(食唔到女)

Ching講得岩

推